估唔到呢條香港眼鏡娘都幾正。。。。。。

A cup比盡

講野咁叻
呢種人係唔係好聰明果類?

講野叻就代表唔叻

佢明明個鼻好撚豬
但係整體睇落又幾順眼好J
講野又正

口齒伶俐！

唔好自欺欺人啦
講野叻真係聰明D

豬先可愛

另一個Pinky靚得多(前TVB記者)

前世未見過女人咩

屌karen 受歡迎左好耐啦
D玩機中佬好撚鍾意佢

黑面白鴿眼港女feel
唔夠karen 平易近人

我覺得雞蛋妹靚好多

好多講野叻嘅人都係讀唔成書嘅
反而好多高智商天才係唔識講嘢
好多女人講嘢感覺上好似好勁，其實好多都係無腦嘅

同埋karen ig 會post news
手足黎

我笑囉,認清D現實,唔好人講就信
天才可能一億人入面有十個八個
但更多既只係最低果類

以前讀書成績最好嗰d真係感覺上唔係好識講嘢
反而最mk嗰d講嘢好似好叻，成績就好屎

不過智商同成績可能未必一定係成正比，智商量度嘅嘢都唔係口才

呢條女好得
簡單易明知到哂睇既人想要D咩
聲線適中
咁多個真係佢勁D

我咁諗.講野叻智商下限有限

想屌

想做佢男朋友

樓主驗眼啦on9
好普通姐
不過把聲好熟好好聽
好似903電台報天氣個啲

sa妹正啲

乜野理論黎
你唔識一d又醒講野又叻既人姐

雞排妹正啲

好大波好大波好大波好大波好大波好大波好大波好大波好大波好大波好大波好大波好大波好大波好大波好大波好大波好大波好大波好大波好大波好大波

真唔知點解好撚中意睇哩D女

gfable

+1

好過d假樣假鼻網紅樣

把聲好sexy
比佢淫語一定

因為副眼鏡咋
除咗眼鏡你一定j唔落

呢個正啲

有冇ig

求ig

好正

裝假狗

其實係跟稿讀
咬字好正
唔關講野叻事

G

娜Jer is better

唔易架，好講平衡

射左

冇波

幾正

咁讀書叻可能係專注力高同記性好
我覺得mk仔係聰明，但佢地專注力低，掛住玩，所以好難係一個領域（例如：科研）發展得好深入

同意

iphone 12轉番平面外框

幫推「資訊戰」 有個痴線佬準備好晒中宣部旗下Youtuber嘅report

Karen?

雞排妹 阿gi

唔好咁讚我女朋友啦

pull

呢種眼鏡好撚正

連登仔係唔係就係cm下面嗰啲人 好撚恐怖

講野個tone咁主播, 唔似一般網媒

大波架 收埋收埋渣

同佢玩過幾年 有錢女黎 屋企過千呎

好樣衰

旺夫呀你識乜

4千幾 spec 拍得住11 pro 啲機
Apple CLS

史力加個鼻靚啲定佢個鼻靚啲？

講野好好聽，好想每晚聽佢講睡前故事

講廣東話講得咁正，已經贏曬。

karen瘋狂做愛

份稿寫得好姐
又唔係live 講得唔好實剪走晒 J上腦

其實都唔差
反正張相都求鳩奇影

佢講野幾好幾清楚

你好, 請問怎樣才能把名稱改至高矮不一呢？

將名字改至高矮不一

佢好多紋身架

唔係唔識講野係唔想講野

諗起油b了

Lm

商台報新聞男或女無個掂
幾乎每日都會甩甩cutcut

你搵啲Asperger 黎講真係冇計

識既

個look勁老土
弱智咁撚樣

on9

PR公司 風向post 拉

原來佢之前係cctvb記者, 曾經報警話比手足襲擊傷左手指尾

文宣要人呀！光復咗香港未呀？係咪想幾年後入集中營呀？共產黨打到黎喇 新界九龍香港無得避呀 (3)

樓主借個位黎置頂可以嗎

通常天才唔係唔識講野 係個腦轉得多同快 一來個口跟唔上 2來因為一直思考 好少想講野
當然流暢講野其實我覺得可以訓練翻黎 多講就得 所以都係唔想講居多

梗係Karen啦
唔通嗰個講嘢一舊舊又懶係用詞精深嘅Ray Ma咩

正

想聽佢講馬

痴撚線，未見過女人？

轉行講馬仲正

個樣普通到唔普通

講嘢清晰冇懶音 好少可
仲好聽過d新聞主播

毅進仔讀唔成書 唔見得佢地講野好叻喎
唔好呃自己啦

講野唔叻係因為對得人少啫
但係我想講 蠢人就算對得人多
都係唔會變到好識講野

何衹better
unwire 核彈娜姐is the best

舊同學

佢著衫好撩人

曹柔理？？

睇一次睇
好似報交通mix天氣報告

天才似係個腦入面捻左好多pre set既野 但係佢把口唔想哂時間成日都講左個結果出黎 以為人地可以get到佢點解會咁講
跟住聽既人成日都聽唔明佢個logic係點 覺得佢9up
但係佢又唔想講返哂自己個思路出黎 因為要講好大輪野
所以搞到佢好似唔識講野咁

利申 識個高IQ天才係咁

小雲好正

阿gi 正d

Karen BB

講咁耐 有ig未

karenyeahh
見到佢有 post 文宣 , 手足

真心得153cm,細粒到仆街

可以抱起

我覺得仲好過啲主播

好gfable 好撚正

樣無意見，不過聲幾靚咬字又準又清晰

呢啲叫講野暢順唔係講野叻

差唔多啦 聰明果類

本身好撚憎D女戴呢D 金絲幼框 好鬼蝗味 但佢CARRY到 仲幫自己升埋LV

唔係個個係咁 你去識下大律師先

證明條女本身高汁先 carry 到

咁我個人黎講都同意既 係連登一陣食家...又話豬鼻又話乜
有呢個級數既女朋友 我夠架啦

唔好話咩靚女但好有女朋友feel

眼鏡先係本體

個鼻咁似麥玲玲, 講野個腔都似,
係咪佢個女 ?

自毁形象...

不過我中意 唔做作

pro過啲主播添，成個flow好smooth

佢個tone 聲線 語氣都好好
唔只係暢順

戴眼鏡遮到醜

唔撚掂喎

咁又唔洗踩人
講嘢叻唔叻唔知啦，畢竟都係拍出黎
無人知佢練左幾耐 拍左幾耐
但一定唔會係懶

條女聰唔聰明我唔知
但我就肯定你幾無腦

我要果隻眼鏡娘唔係呢隻眼鏡娘

Bad Taste

覺得佢正果啲應該係盲

幾好J

10%視力！

打波先黎落雨

把聲好聽

好字正腔圓

呢排我都有睇開

留名

有無咁多打手， 肥仔聰咁既樣都話順眼j得落

廣東話好少有啲聽得咁舒服嘅channel
就算唔係電子迷 都間唔中會聽下

女仔唔一定要典型靚女樣先吸引人

簡簡單單乾淨 大方得體
好似呢個Karen咁講野語氣同聲線已經加番唔少分

個個都鐘意靚女, 唔通個個都溝靚女咩

欣賞都有分好多種。養眼一種，想同佢拍拖又係一種

欣賞佢一改網媒評測啲風格，睇到由佢份稿到打燈都有好好執過

Karen係 個時CIE同學。人係幾好，做GP有主見，又健談。入左Menclub個段時間見佢都幾忙，之後就無留意佢。

師兄食咗？

食你個頭

佢把聲聽落好舒服，有時唔係想買機都想聽佢講下部機

師兄識貨 雞蛋妹真係好撚pure

真? 唔知佢叫咩名，唔禁入去加view

之前睇佢Airpods pro條片已經正

你係咪唔知邊個叫愛因斯坦

如果有一日 MENCLUB 訪問既對象係佢既前員工/工作人員?
都幾有趣?

點解佢咁多紋身既

自己人黎，所以先走
利申：識

你地女神ig開左問答

係觀塘見過佢拍野, 真人幾靚女

非常普通5官

覺正既男人, 因條女:

1. 介紹3C產品, 有別於平時既麻甩老主席

2. 佢講野OK 無咩廢話, 加上聲都幾DJ FEEL, 整體介紹流暢, 加分

3. 打扮: 少女, 可愛路線

比返大波娜比我

都係 太多毒撚呀叔睇

係咪又想講毒L最撚叻？D毒L真係面皮幾尺厚

真
鄰居feel

？

好多即係幾多？佔社會幾多%？
如果只係用你嘅生活圈子做例子唔該收收皮先

你講嗰啲高智商天才只不過係唔識講嘢嘅普通人
呢個世界大把勁人
勁到你唔信
呢啲勁人勁到就算同蘇格拉底辯論都可以秒殺佢

呢啲缺憾美黎

而家都市人睇得AV/𡃁模味精野多

呢啲耳目一新感覺咪唔同

做女友/老婆一流

On9
搵食行遠D

百貨應百客，求其拍條片上去都有人當女神

隻眼救左佢

唔講樣 或者你唔好睇mon 淨聽聲 都係享受

Btw 無人當女神 同埋應讚則讚